小心身邊警狗fd督灰

二手fced 警察督灰制度
佢地可以交名出去
就算無證據你做過啲咩
只要知你發過夢 甚至只係立場唔同
都可以鳩屈你

記得發夢所有story一定要block曬啲做狗fd
雖然我知大家身邊多少有狗fd仲想繼續屌柒班狗
但係真係小心

之前有班手足表示無比人抄過牌都被人上門拉左
唔知同督灰制度有無關係

自推 機場見

9月1 機場見

9月2 罷課罷工

講多次要check多次facebook / ig friend list

9月3 罷課罷工

仲有fd？？？

人

犬

殊

途

仲有恐怖分子做fd 可以死左去啦

利申自己無狗fd 但係身邊有幾個成日撚狗fd

噴落速龍個口度會點

and all POPO relative! rmb to block all of them!

你都要噴到先得

真
有去發夢嘅fd
突然畀個做狗嘅中同follow

不如反督灰比老豆搵仔